* xref:index.adoc[Ansible Ansistrano]
** xref:index.adoc#introduction[Introduction]
** xref:index.adoc#module-1-prise-en-main-de-la-plateforme[Prise en main de la plateforme]
** xref:index.adoc#module-2-déployer-le-serveur-web[Déployer le serveur Web]
** xref:index.adoc#module-3-déployer-le-logiciel[Déployer le logiciel]
*** xref:index.adoc#exercice-3-1-installer-le-rôle-ansistrano-deploy[Installer le rôle ansistrano-deploy]
*** xref:index.adoc#exercice-3-2-utiliser-le-rôle-ansistrano-deploy-pour-déployer-le-logiciel[Utiliser le rôle ansistrano-deploy pour déployer le logiciel]
** xref:index.adoc#module-4-ansistrano[Ansistrano]
*** xref:index.adoc#exercice-4-1-limiter-le-nombre-de-releases[Limiter le nombre de releases]
*** xref:index.adoc#exercice-4-2-utiliser-des-shared_paths-et-shared_files[Utiliser des shared_paths et shared_files]
*** xref:index.adoc#exercice-4-3-utiliser-un-sous-répertoire-du-dépôt-pour-le-déploiement[Utiliser un sous répertoire du dépôt pour le déploiement]
** xref:index.adoc#module-5-la-gestion-des-branches-ou-des-tags-git[La gestion des branches ou des tags git]
*** xref:index.adoc#exercice-5-1-déployer-une-branche[Déployer une branche]
*** xref:index.adoc#exercice-5-2-déployer-un-tag[Déployer un tag]
** xref:index.adoc#module-6-actions-entre-les-étapes-de-déploiement[Actions entre les étapes de déploiement]
